「長期置頂」727 光復元朗：你哋目標錯撚晒

「存地失人 人地皆失 存人失地 人地皆存」

你哋話要拆祠堂、攪祖墳，費力又費神
我哋唔係要對付死物。死物爛左可以再建。
我哋目標，係人，係鄉黑身上能製造暴力嘅任何肌肉筋腱。我哋目標，係確保鄉黑終生無法暴力

「斬草不除根，春風吹又生」

點解要入元朗？為左乜？係為左消除敵人
入去係為啖氣？絕對唔係
入去係戰略需要，係為了令鄉黑左呢生呢世都無能力再搞義士，確保我軍抗共，再無後顧鄉黑之憂
所以唔係為報仇，我哋係去除草拔根，不成功不罷休

「傷其十指 不如斷其一指」

我哋唔沉迷暴力，我哋唔係要教訓人
我哋入去，係改造佢哋終生
記住，入到去，對每一個鄉黑，達成唔到終生改造，都係失敗，都係放佢生俾佢將來伏擊我哋
我哋絕不暴力，我哋亦絕對唔應該殺人
但我哋以武制佢哋終生之暴，幫佢哋終生身心皆無力暴力

我哋理性以武制暴
我哋係，香港人

光復香港
時代革命

推

何君堯中環皇后大道中5號衡怡大廈18樓律師樓好太平